今次係緬甸有人發動軍事政變反政府，點解有問題既係上街抗議既人民？＃藍屍邏輯

反送中反對中共極權就係人民唔岩，今次緬甸反政府明明係班軍隊，但點解對藍屍黎講，唔啱反而會係反對軍事政變既平民？

藍絲奴才dna:當權個個就係岩
人民自己反抗就係錯

藍絲logic就係民主就係錯

佢哋話係美國喺背後搞事

藍絲只會信拳頭大個一邊

你睇兩年前叔一燒之後藍絲靜撚咗咁耐就明